[慎入] 中國人仲有咩唔食 入黎睇下呢樣

(慎入)

三更之餃子 原來係真

DKLM 係人唔係呀

唔敢入咩黎？

唔敢睇 有冇文字版

都已經好多年前睇過相關野
好似係證實左假

真的嗎？感覺似假圖

bb
利申 睇核突野睇到免疫

紫河車

食人BB,一出世果D又有, 胚胎又有

屌，想嘔

【人民報消息】中共的一胎政策就是滅絕中華民族的政策，中國十幾億人口，一對夫婦只許生一個孩子，幾十年後兩個人變成一個人，中年喪子的就等於慢性滿門抄斬，老兩口死了這個家就完了。
在中國近年的計劃生育運動中，出現了大量聳人聽聞的標語如“一人超生，全村結紮”、“寧添一座墳，不添一個人”、“該紮不紮，房倒屋塌；該流不流，收田牽牛”。

一般懷孕到了六個月就不能再做人工流產了，那樣孕婦會有危險，可是中共一胎政策使醫院和負責“計劃生育”的人發狂，懷孕八、九個月了，還要強迫引產下來，一個活生生的生命出來後哇哇墜地啊，然後再殘忍的把他們弄死，就像輾死一隻螞蟻！有的甚至順手給媽媽結紮了，但不告訴本人。在大陸，人還叫人嗎？

我認識北京協和醫院婦產科的一位醫務人員，這人告訴我說，凡是在他們醫院生產的沒有出生名額的孩子或者將近足月引產的嬰兒，一生下來，護士就在嬰兒的囟門那裏注射一支劑量很大的酒精，這個嬰兒就一定會死掉。她們每天就是這樣“處理”這些可憐的“超生”嬰兒的。

這人說，有的嬰兒生命力特別強，一針酒精下去後，還有動靜，護士就會再補一針。保證這些沒有名額的生命死在醫院裏。

有人說文革不會再來了，這充滿暴力和血腥的行為算什麼？而且波及全國！但是中共高官哪個沒有兩個以上的孩子？除非他自己沒本事。

江澤民大讚：“好鮮！”
中國人講究補氣、養血，七十年代有用胎盤加上其它中藥材做成蜜丸進補的。自從計劃生育以來，尤其是近些年，進補嬰兒湯的消息漸漸傳出來，還有零星圖片刊登出來，用嬰兒湯招待貴客在廣東官員中最風行，江澤民享用時大讚：“好鮮！”
一般情況下，花三四千元人民幣，就吃到一盅用六七個月大的嬰兒燉成的補湯，廣東官員形容是壯陽極品。幾個月大的嬰兒，加入巴戟、黨參、當歸、杞子、姜片，加入雞肉排骨，燉八小時，很能補氣、養血。有的老骨頭渣滓官員一邊緊摟身旁的暗娼，一邊洋洋自得的說：以我這把年紀，每晚不落就靠這個。

這裏有一個小例子：

有記者被帶到廣東佛山市一家燉嬰兒湯的餐廳，主理的黎師傅說：排骨（他們的暗語，指嬰兒）不好搞，現貨沒有，胎盤倒有新鮮的，這東西不能冷凍，新鮮的好。

黎師傅告訴記者，真的要吃那個，有個外地來打工的夫妻，現在懷孕八個多月，由於兩胎都是女兒，再過幾天準備鹽水催生，如果又是女兒，到時候就可以吃了。

記者還是半信半疑，調查採訪幾個星期，還是聽的多，沒有親眼見過，以為就此打住，誰知過不了幾天，來電告之“排骨”在臺山找到了。

待將屠宰的女嬰和補藥
記者跟著來到臺山，找到了餐廳，負責的高師傅帶著他們一行人等，到廚房開眼界。但見那嬰屍小小的比貓兒大不了多少，躺在砧板上，“五個多月大，有點小。”高師傅說著似乎有點歉意。高師傅說女嬰屍是朋友從鄉下找來的，他不肯透露這女嬰的搜購價，只說價錢是依據月份大小，死胎活胎而定。

吃這一盅要三千五百元人民幣。記者聽說，流產或墮胎的死胎，中介人就包給產婆幾百元紅包，若是接近足月引產的活胎，則要付兩千元紅包給女嬰的父母，當是收養，女嬰的父母感激萬分，哪裏知道自己的親骨肉立即要被吃掉！
至於女嬰們交到餐廳時，據說都已死亡，之前是死是活，沒有人去在意。

經過參觀廚房整個燉煮嬰兒的過程，記者不但無膽一嘗，而且一直反胃。在久久無法下咽的情況下，佯裝身體不適而離去。下面的圖片就是這位記者現場拍攝下來的。

記者憤怒的說：這是中共一子政策之害，邪惡的政權，墮落的人性，已到了天譴的地步了！！！

2005年
唔係話唔信 但有冇啲新少少嘅醬油

節錄部分比你睇。

有記者被帶到廣東佛山市一家燉嬰兒湯的餐廳，主理的黎師傅說：排骨（他們的暗語，指嬰兒）不好搞，現貨沒有，胎盤倒有新鮮的，這東西不能冷凍，新鮮的好。

黎師傅告訴記者，真的要吃那個，有個外地來打工的夫妻，現在懷孕八個多月，由於兩胎都是女兒，再過幾天準備鹽水催生，如果又是女兒，到時候就可以吃了。

記者還是半信半疑，調查採訪幾個星期，還是聽的多，沒有親眼見過，以為就此打住，誰知過不了幾天，來電告之“排骨”在臺山找到了。

待將屠宰的女嬰和補藥
記者跟著來到臺山，找到了餐廳，負責的高師傅帶著他們一行人等，到廚房開眼界。但見那嬰屍小小的比貓兒大不了多少，躺在砧板上，“五個多月大，有點小。”高師傅說著似乎有點歉意。高師傅說女嬰屍是朋友從鄉下找來的，他不肯透露這女嬰的搜購價，只說價錢是依據月份大小，死胎活胎而定。

吃這一盅要三千五百元人民幣。記者聽說，流產或墮胎的死胎，中介人就包給產婆幾百元紅包，若是接近足月引產的活胎，則要付兩千元紅包給女嬰的父母，當是收養，女嬰的父母感激萬分，哪裏知道自己的親骨肉立即要被吃掉！
至於女嬰們交到餐廳時，據說都已死亡，之前是死是活，沒有人去在意。

癡撚線

點解呢個世界會有支那人?? 佢哋幾時先死哂

宜家都仲有得食
你有錢翻大陸乜都有得食

所以咪咁多天譴

以前睇想嘔，依家睇心諗真pink

FB見到 :

未登記人口啊 一直等賣
黑名單左家庭或者買唔到戶籍 或者罰錢罰得勁 自然有人賣
我鄉下d農村好多生女不生仔 以前農戶籍有優惠 咁生仔就賣 生女先養...養大就灌輸佢地養育之恩 .....而家個個都衣錦還鄉....你懂我講咩嗎？ 我鄉下而家人人富有 d所謂遠房既長輩 40-50歲先再追仔

主要係賣比同村既人 當中有外來既人買...但外來既人通常係經產護士安排
3個月時已有外來人經護士安排佢順生一胎黎食 住院同生既費用都係買家支付

宜家農民仍然都有買賣 產護士依舊有做中間人

胎盤我就未見過 但初生4個月就見過一次係鄉下 有師父起晒肉安葬左骨先料理 話說已出胎既嬰就骨不能吃

假架 唔知乜野on9行為藝術家整出黎

反而唔明點解有晒相都會信係假
人地話假就假同藍絲有咩分別

點解你會覺得係假.?
其實紫河車有好耐啦
仲拍埋電影

推 CLS

我屌， 頂唔撚順。

BB

中國人絕對唔會食野味Tim 64都無死過人
點解有人覺得中國無人食呢d

活胎即係監生殺咗佢拎嚟煲湯
人性泯滅

Fact checked
But no source

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

呢單當年已經證實左係假 上面都有巴打記得

屌，我睇咗
今晚唔撚洗訓

#21 係FB見人留言 條友咁講

咩黎

胎盤

點解知係乜都仲可以食同煮

以前真係有得訂,係呢10幾年捉得嚴先冇
聽親戚講

有營養

我反而想知到底係咪有屌騾仔食bb有都唔奇 騾仔就真係

杜生話有

係咪真係有屌騾仔閪呢門玩意？

屌 好撚嘔心

想嘔

梗係真，你估李碧華真係咁撚痴線自己作出嚟咩

支那人有幾虧
乜鳩都要壯陽

唔敢睇

係呀，自己睇：

自已search朱昱

人既BB仔

屌 支那人真係CLS

比起恐怖 我更加覺得係心寒
人性最醜惡嘅嘢都可以喺中國搵到

記得好似有生食猴子腦
話打開天靈蓋之後用滾油倒落去灼一灼就食得

我岩岩食完雞腳 好想DE返晒出嚟
因為睇完篇野之後 我覺得好似食左bb女啲腳咁
好反胃 救命

信係真

不過拉

圖可能係假
紫何車肯定有
以前啱啱出呢套戲我工人已經話佢鄉下(廣東)真係有人食

想食

佢整得好真

睇清楚啲，佢係真係用胎兒整，殺胎都係佢藝術嘅一部分

但「中國有人用胎兒煲湯做補品」呢單係假，至少喺呢個post睇唔到係真

係fake news條友叫朱昱

紫河車 好耐以前廣東都有得食

屌呀咁都係行為藝術家

都幾出名下，你Google下「朱昱」

知咗好耐

Rain?

罪孽

紫河車唔係bb係胎盤

人黎架！！！正仆街！！！

其實唔使po咁多呢啲嘢
中国人痴撚線已經係眾所周知
寧願大家出去推行動post

屌你咩

江澤民大讚：“好鮮！”

以前文革無嘢食咪咁囉

宜家武漢

屌你老母 支那快d亡國啦 痴撚線

睇grand tour 講哥倫比亞有個族係專屌騾仔
大陸有都唔出奇

良心過意得去？

以形補形？
食完多咗一條命
支那人真係冇一個係無辜

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

仆你個街，中共必須亡！

嬰兒食品

連未出世既bb仔都食
呢啲應該係一孩政策下，超生既墮胎

係 你無錯

好恐怖

雖然係人都憎支那

但係咁撚假你就咪撚開po啦

食過翻尋味

唔啱仲可以造麻辣鍋酸菜肉

DLLMCH

有啲後悔入去睇咗

屌真係人唔撚係啊 個b被出世無得生存已經好撚陰功 之後仲要比人當商品賣食撚埋話好正 人有老母生你老母生到你班臭閪支拿人全鳩部都無不忍人之心嘅
又野味又人 屌喇媽真係食人族黎架wo
我屌曬你地班垃圾仆街坎家產支拿人老母啊

睇左 佢既作品無湯肚 上湯既畫面

....

劏魚咁劏開個胎盤，挑開D內臟出黎煮
心理承受能力差既人唔好入條link

一早睇過啦，支那人不嬲乜都食，癡撚線民族

BB
冇碌落去睇
唔想今晚瞓唔着

好似又話食嬰兒嗰個係大陸行為藝術家嘅所謂傑作

What is 紫河車

三更之餃子

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

紫河車係胎盤，唔是嬰兒

痴撚線嘅咩

文字都傷眼

屌大陸人真係仆撚街人都食都戇鳩鳩
虎毒不吃兒

好耐之前睇過

食bb
人類同其他動物唔同嘅地方係唔會食同類
依班人同動物無分別

一孩政策低下迫到啲人生女就賣出去俾人食
一直抽到生仔先停

男女比例中國一直都係男多過女
成個亞洲得香港同日本係女多過男
其他亞洲地區都係重男輕女

依d民族滅絕咗佢啦屌

識野

真定假唔敢相信

bb係咪真就唔知
但係紫河車就係真
我表哥細個有哮喘
之後佢老母係大陸
拿紫河車煲湯俾佢飲
話可以醫哮喘

有一次我去表哥屋企玩
之後見到有碗白色既野
睇落好似牛奶咁
之後我偷飲咗幾啖
發現唔係牛奶果隻味
之後問我啊嗎係咩嚟
佢話係表哥既藥

再大個少少我就知道
我飲個碗係傳說中既紫河車

cls

屌你老母好撚核突啊
好撚驚呀睇完之後
班仆街冇人性

假你老母咩假閪

...........

就算我當唔係嬰兒，食胎盤都夠哂癡線啦

啱啱search左條友，佢係癡撚線架喎
佢係真係拎左個死女胎去煮之後食，仲拎自己個仔去餵狗
如果呢啲都叫藝術，我真係接受唔到

呢個報導係假姐

你估真係冇呀？ 你當支那浪得虛名？

嘩，屌你諗住食野味，我有心理準備睇屌你個閪！

印尼都有屌猩猩，有幾出奇？屌食bb呀
仆你個街
支那人冇無辜，但係bb喎

好耐以前睇過

屌你真係睇唔落去 開頭以為普通野味
cls

唔好睇！ 提示 攪拌機 白老鼠 中國人

自膠 我以為係個條片

條友有俾公安拉撚過㗎好似，不過都係一啲都唔撚驚
我唔認為呢啲係藝術，而係對生命嘅褻瀆

CLS，食人族

痴撚線

屌

假的

紫河車好似係指胎盤？
而定講緊食嬰兒

冇事嘅，美食頻道黎

哇屌你個hi 比啲咁既嘢我睇

推出國際啦…

我老母廿幾年前係廣東有親戚食過，係胎盤only

食死胎/生胎真係泯滅人性

勁假新聞feel喎
上去佢facebook已經99.9%肯定係content farm
仲要支持法輪功

真係要慎入

法輪功反共

點解要覺得驚訝？

楊千嬅之前有套電影叫《餃子》（好似係），驚嘅可以睇咗呢套戲先

好想嘔

我都唔敢入

食人胎同剛出生嬰兒

楊千嬅 餃子

WTF

呢樣野知好耐啦 支畜咩都食

政府成日話香港人對支那認識不足 我唔同意

實有啦
仲話好補

好鮮啊

大陸人拎胎黎煲湯....係真

極醜惡

有親戚老婆係大陸醫院做護士
聽佢講過有錢都買唔到
啲人搶住要
好似仲拎過番黎自己屋企煲湯飲
細個好似俾佢地厄過飲過幾次

其實真係有
細細個聽老一輩講係有

以前打仗無野食人肉都有啦

DKLM

我2x年前 個時7-8歲細細個 同屋企人番大6 D親戚用胎盤黎煲 當湯飲......唔係老點你

話假既睇下呢到

真，識個廢老佢食過都係咁講

支那兩腳羊都食過啦

哇～ 屌你.....食人？

呢個朱昱
三國個程昱
有個昱字都食人肉

你個名都同你幾夾

好快

其實文革饑荒都有人食人，強國地大物博嘛，食B補身唔出奇

我都聽過
係想睇有冇啲近期啲
依家啲人乜都拍抖陰 食呢啲唔拍咩